［突發］Jessica黎左香港！！！

Omg超令女超想去見佢牙

哇哇哇

俾娜姐完美KO咗

整容臭

牙你老母
btw西卡

女皇
但條裙搞到佢睇落好肥

肥左

係完美ko左娜嬸

條裙太鬆身ja

靚到痴左線@@

KO我？笑死人咩

右邊個賓妹行撚開啦

蘇麗珊拍埋去真係超樣衰

牙你老母

駁5到😂幫秀妍挽鞋都未夠班

牙你老豆😑

右面好唔掂

路人甲咁

臭雞

唔係話幫邊個...不過簡淑兒好天然咩

走獸娜個 呢？

屌你人造人黎講佢都算假
個鼻樑做乜撚
塊面又係膠
笑到勁硬 狗也不屌

蘇麗珊成個TB咁

已射，thx

拆左彈好耐la

好撚正

幾吸引

牙你老母
吾你老母

又唔同左樣

睇到相就想講 無謂出黎獻醜

韓狗

令你老母咩
死返5p啦

個樣膠到

Jessica
右邊個賓妹利開啦

個樣真係好似我個ex

柒到出煙 都唔撚夾

塊面好撚膠

娜姐正過佢

version 幾呀

靚到痴線

sica

整容西有咩好睇

做得藝人大部份都有整架啦

點解個樣膠左咁多

佢成日都黎嫁
銅鑼灣見過佢
D人跑過去睇

jessica bb

其實佢邊個黎

百份百天然製造

蘇麗珊成個中學生咁

做咩咁話你個名位簡小姐啊

唔好on9啦 純天然

有朋友識佢 話一定整過啊 ff純天然

仲真你肥左
條手臂

佢成日黎嫁咩？ 係咪去睇下佢間眼鏡鋪？

華撚天奴多d請佢再黎啦

搞d眼鏡鋪活動 買夠唔知幾錢就可以簽名
之後妹妹仔就會即買d眼鏡再由朝等到晚等jessica

左右兩邊都係賓妹

依家D妹妹仔甘有錢